童軍唔係軍呀 未個退縮唔入營就軍法處置

屌你老母 童軍也是軍

採取連坐法
士兵逃殺排長
排長逃殺連長

屌你老母養兵千日
平時收政府咁多funding
依家叫你入營講咁多野

起底>廢人>上一頁，多謝合作

弱智
你媽死了
靈堂失火
火我放的

乜鳩啊屌你
係嘅都係黑警入先啦，收錢㗎，係人工呀
童軍最多咪收啲funding搞活動喺中小學畀啲細路玩下
係都唔係輪到佢哋做第一批做隔離營啦
叫晒三萬隻黑警入去先啦，死晒先好講
死晒到黑警屋企人

起底完，樓主五毛confirmed, block得

曾經比賽拎過冠軍亞軍季軍果啲都要幫手，呢啲都係軍，邊個縮就軍法處置

點可以漏咗解放軍呢
可以入去幫手接被